{
    "question": "Gerak tari cepat, sedang, dan lambat dibedakan berdasarkan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pola lantai dan irama tarian tersebut </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>maaf </em></strong><strong><em>klo </em></strong><strong><em>salah </em></strong><strong><em></em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-judul-cerita-yang-dibuat-amara-adalah-sepatu-baru-judul-ceri-836",
            "question": "1. judul cerita yang dibuat amara adalah \"sepatu baru\" judul cerita yang dibuat Hera adalah \"berbelanja bersama\" perbedaan kedua kalimat diatas dinyatakan dengan kata sambung?    2. pertunjukan Nya menarik sekali.\r\npernyataan di atas merupakan kalimat?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1. Atau</p><p>2. pujian</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sebutkan-unsur-unsur-iklan-elektronik-pada-radio-televisi-da-293",
            "question": "1. sebutkan unsur unsur iklan elektronik pada radio, televisi, dan internet    2. beri penilaian terhadap iklan iklan elektronik pada gambar. apakah iklan itu sesuai dengan unsur unsur yang ada? sertakan pula alasan penilaianmu terhadap iklan tersebut. kaitkan alasanmu dengan unsur unsur iklan elektronik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1:   -unsur radio:usur radio biasanya mengunakan kata kata yang menarik,informatik dan mudah dipahami</p><p>      -unsur Televisi: unsur televisi bisanya mengunakan gambar, tulisan, gerak, dan suara yang baik dan mudah dipahami</p><p>      -unsur internet:unsur internet biasanya mengunakan foto/gambar yang menarik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1: -sebab akan menarik pembeli</p><p>   -agar lebih menarik dan menarik pembeli</p><p>   -karna biasanya iklan yang ada di internet mengunakan foto/gambar</p><p></p><p>#maafkalosalah :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quiz-1-nama-ulul-azmi-2-apa-mujizat-nabi-ulul-azmi-3siap-487",
            "question": "\u2764Quiz\u2764    1. Nama Ulul Azmi\r\n2. Apa mujizat Nabi Ulul Azmi\r\n3.Siapa Yg pertama Datang ke bumi\r\n4. Sebutkan 4 Sifat Sifat Nabi dan Rasul\r\n5. Ceritakan Secara singkat Apa Yg terjadi Saat Nabi Muhammad Lahir?\r\n\r\nLumaya Lhooo Point nya\r\n\r\n-No repot\r\n-No bahasa Asing (okhpkladvds)\r\n-No Copas dari Google\u26a1\r\n- ketahuan Copas di Kurng Bintangnya jdi 1,0\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>no 1 : Nabi Nuh,nabi Musa,nabi Ibrahim,nabi isa,</p><p>         nabi Muhammad Saw</p><p>no 2 : Nabi Nuh dapat membuat bahtera </p><p>          Nabi Musa membelah lautan dan tongkat</p><p>          nya bisa berubah menjadi ular</p><p>          Nabi Ibrahim mendapat anak yg tabah &amp; </p><p>          sabar</p><p>          Nabi Isa bisa berbicara saat masih bayi</p><p>           Nabi Muhammad bisa membelah bulan</p><p>no 3 : Nabi Adam as</p><p>no 4 : Siddiq:benar, Fathanah:cerdas,</p><p>          tabligh: menyampaikan,amanah:dipercaya</p><p>no 5 : Nabi Muhammad yang merupakan Nabi akhir zaman ini lahir di Makkah pada tahun gajah atau sekitar 570 Masehi. ... Peristiwa besar lain menjelang kelahiran Nabi Muhammad, yaitu air Danau &#039;A&#039; yang dikultuskan oleh masyarakat Persia, tiba-tiba surut.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga benar</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-tenaga-yang-dikeluarkan-gerak-tari-terbagi-menjadi-518",
            "question": "Berdasarkan tenaga yang dikeluarkan, gerak tari terbagi menjadi.... A.1 B.2 C..3 D.4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.2</p><p>waktunya yaitu:</p><p>-tempo gerak</p><p>- irama gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tempo gerak adalah waktu sepanjang gerak penari sejak mulai menari sampai selesai.</p><p>irama gerak adalah waktu yang dipakai untuk menyelesaikan rangkaian gerak sehubungan dengan tempo dan dinamik gerak.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengolah-limbah-pabrik-sebelum-dibuang-696",
            "question": "Mengolah limbah pabrik sebelum dibuang?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>d</em><em>a</em><em>u</em><em>r</em><em> </em><em>u</em><em>l</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mengolah limbah pabri sebelum dibuang yg itu kita cri dluh bhas yg mau diolah ulang dn gk b gus itu dibuang dn gk bguw lgi diolah ulang krena udh gk layak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbedaan-antara-tari-tunggal-dengan-tari-kelompok-terletak-pada-772",
            "question": "Perbedaan antara tari tunggal dengan tari kelompok terletak pada pengaturan ....    A. gerak\r\nB. jaringan\r\nC. ekspresi\r\nD. pola lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.pola lantai </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban tercerdas </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: D. POLA LANTAI.</p><p></p><p>Penjelasan: KARENA GAMBARAN PENGATURAN/SUSUNAN PENARI SERTA ARAH PERGERAKAN PENARI DI ATAS PENTAS DISEBUT DENGAN POLA LANTAI.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-orang-memiliki-sifat-yang-berbeda-dalam-pembawaan-yang-sab-944",
            "question": "setiap orang memiliki sifat yang berbeda dalam pembawaan yang sabar menurut dan ada juga yang suka marah temperamen tidak sabar hal itu menunjukkan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Keragaman karakter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena karakter adalah nilai nilai yang khas, baik watak, akhlak atau kepribadian seseorang yang terbentukdari hasil internalisasi berbagai kebijakan yang diyakini dan dipergunakan sebagai cara pandang, berpikir, bersikap, berucap dan bertingkah laku dalam kehidupan sehari-hari.</p><p><strong><em>s</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong></p><p><strong><em>j</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>p</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>j</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>j</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>w</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>&amp;</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>w</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>q</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>\u2661\u00b4\uff65\u1d17\uff65`\u2661</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-pendapat-mu-mengenai-dampak-yang-akan-di-timbulkan-dari-594",
            "question": "Tuliskan pendapat mu mengenai dampak yang akan di timbulkan dari pemborosan energi likstrik terhadap linkungan    tolong di jawab\u263a\ufe0f\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>damapaknya energi listrik alan jadi cepat habis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meskipun listrik dapat diperbarui kita harus tetap berhemat agar tidak merusak lingkungan dampaknya listrik cepat habis maaf kalau salah ya SEMANGAT :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-langkah-langkah-membuat-batik-jumputan-997",
            "question": "Tuliskan langkah langkah membuat batik jumputan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cara Membuat Batik Jumputan </p><p>\u2022Pastikan kain yang akan digunakan dalam keadaan bersih.</p><p> \u2022Buat bentuk motif dengan cara mengikat uang \u2022koin, kelereng, atau batu pada beberapa bagian kain menggunakan karet gelang. </p><p>\u2022Ikat secara kencang dan bentuk dengan motif    yang berbeda . </p><p>\u2022Rebus air dalam panci sampai mendidih.</p><p></p><p><strong>Penj</strong><strong>elasan</strong><strong>:</strong></p><p></p><p></p><p><strong><em><u>Batik Jumputan adalah batik yang dikerjakan dengan cara ikat celup, diikat menggunakan tali dan dicelup dengan warna. Penelitian Nur Indah Rosyidah, dkk (2017) menuliskan terdapat dua macam teknik batik jumputan yaitu teknik ikat dan jahitan</u></em></strong></p><p></p><p><strong>Jadikan</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> yang</strong><strong> </strong><strong>tercedas^</strong><strong>^</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:Cara Membuat Batik Jumputan Sederhana</p><p>Pastikan kain yang akan digunakan dalam keadaan bersih. Buat bentuk motif dengan cara mengikat uang koin, kelereng, atau batu pada beberapa bagian kain menggunakan karet gelang. Ikat secara kencang dan bentuk dengan motif yang berbeda ya. Rebus air dalam panci sampai mendidih.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bedakan-negara-burung-garuda-dilambangkan-dengan-warna-992",
            "question": "Bedakan negara burung garuda dilambangkan dengan warna\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Emas. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Terbantu. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}